（統計撚請入）450個1/2機會既賭博sample

賭左450個馬會讓球盤，用左5個月，每注2000，而家賺32000，咁我賭錢既方法統計上算唔算成功？

讓球盤係一個1/2機會既遊戲，兩個選擇，賠率兩邊都接近2，馬會抽水率差不多係8%

想問埋我個命中率大概係幾多

數學白癡，求教

你贏咁多已經係最勁既統計撚啦
咁都要問

其實我唔識數學，都好似其他人咁睇下往績

有時仲會亂咁黎，想知係好彩定係方法用得好

90萬本贏3萬
年利率約7%
算係中風險投資
試多幾次計埋risk 先
so far 都ok

計唔計到命中率有幾高（唔計抽水）

問埋得中學學歷有冇咩統計課程可以讀

我點知你d 盤同埋data點
我相信命中率係呢度唔太重要
the pt is it works
下一步就要諗個risk
但你其實咁分散，個風險都應該偏低
個proposal 做得好些少可以賣到錢，重應該唔平

其實我冇乜等別心法，不過都算跟得貼d波，一星期睇7，8場，而且睇得多盤，見到邊兩隊對碰，已經知點開，仲有覺得會落飛既提早買，係咁多。

正所謂長賭必輸，已經有贏我都唔知係好好彩定我係識賭